Здесь собраны все мои проекты, а также часть задач, которые показались мне наиболее интересными. К сожалеию из-за конфиденциальности, в папках C_code и Assembler_code собраны лишь решения, условия задач я раскрывать не могу. Моя полная работа скрыта в приватных репозиториях ввиду требований обучения в университете. Надеюсь эта часть поможет оценить уровень моих знаний. 
